嚴選全港各區靚女排名！！！！！！！！！！

港島>屯元天>葵青>大埔>將軍澳>沙田>>>>>>>>九龍區
大家點睇

fatc

九龍的確冇靚女
利申 住左何文田十幾年

靚仔都少 柒下柒下

靚仔都港島多

掉返轉排先啱

樓豬圖呢？